鬼門關大開!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家今晚小心D
尤其是女仔陰氣重....

男仔留陰陰氣會唔會重啲

可能會

下........唔係10月1日果個星期先係咩?

今日7月14

可能地獄仲開心過辦公室

老闆仲恐怖過鬼

會
陰咁長遮晒光
仲唔係印堂發黑

咁今日咪要整個all black頭

比比鳥頭